thei 仔入 新手有咩要注意

唔好上連登
thei仔會比人恥笑

真正i大

要記住自己係大學生 俾少少自信

好驚tutor 係 killer

咩科呀同學

讀好d 出人頭地

Thei 得工程可以一試 其它

我會努力讀好加

多謝你

無錢
得頹t 平波鞋

Design 都幾好

練定LOL技術先

柴灣個分校系咪17/18年度啟用吖

yes

聽講果間thei 無飯堂 ，去曬隔離間ive到時咪逼到..

係咪個logo好似有得食泰國嘢嗰間？

Thei 既資訊及通訊科技係咪垃圾

thei 根本屈機
垃圾般既收生
等同ugc 既degree
in I 大 we 7

小妹我call會戰 操作一流

聽講thei 學會好摺
老師又hea